FIFA20封面人物投票 武磊上榜！！！

FIFA 20封面人物的投票正在火熱進行中，中國球星武磊也進入了候選名單。

武磊在今年1月從上海上港加盟了愛斯賓奴，登陸西甲後，武磊表現出色，在昨晚愛斯賓奴主場3-1擊敗華拉度列的西甲比賽，武磊更是收穫了自己在愛斯賓奴的首粒進球。

自從登陸西甲後，武磊的名氣越來越高，現在FIFA 20也把他放到了封面人物的投票候選名單中。

目前武磊在投票中排名第九，而排名第一的是南韓球星孫興慜，緊隨其後的是C朗拿度和美斯。

sb

樓豬

寧願要c朗都唔要隻韓熱狗

一人一票推武磊到第一

點解小豆有咁多人投

年年 c朗 美斯都悶

墨西哥多人囉

世九

點解隻韓狗第一

韓狗

西甲不敗男

上到第7了

雷動 人人投武磊

要武磊都唔要韓狗

緊係投冇女啦
中國之光

我是中國人!

我死都唔會講呢句話

你唔講大把人講

求下你講

A09

屌你啦，得個第四

who

牙蔡垃圾 我都冇計

武磊得
咁賴羅球都得啦

咪jer

韓狗洗view洗票真係世界第一

有武球王算正常
但小豆都有份真係估唔到

Son

死泡狗做咩咁高人氣
一定罷買

如果隻熱狗做封面 我唔會買

東亞第一首射手都反

真

我地中國球王屌打件熱狗啦

中國區用武女囉

正常版 用返c朗美斯

其實小豆真係好多人中意佢
佢早10年出現一定同恩沙基同班

點解早十年可以同大恩同級
但十年後又唔可以？
平行時空

唔知點解覺得佢同大恩好似 踢法方面
低係硬係覺得佢差d 野

武球王成功躋身到第7名！！！
力壓小豆忍者龜蘇狗
相信好快會趕上並超越孫興慜C朗美斯
武球王

sub9七線強國球星 入一球波當正自己係世界球皇 選擇老孫都未到佢

中國狗係咪唔識翻牆

投票link

又要搵支那人海戰術刷投票啦

入球能力差少少